🇳🇬 曼聯咁多名宿，點解個個唔揾要揾個又唔係勁又冇名氣既蘇斯克查黎教？

唔揾giggs既？

樓主00后唔識soB

當年如果我踢曼聯
今日我成就已經贏晒傑斯果d

等左咁耐卒之等到佢，呢個都係好機會，始終壓力冇咁大

佢教卡迪夫城都教唔掂wor

唔勁冇名氣？細路你睇左幾耐波呀⋯⋯99年場歐聯決賽有冇睇呀？

無名氣

我00後，果陣未出世=.=

教波冇名氣吖嘛
踢波勁有用咩

咁唔通請曉士咩

樓上班友咪扮老屎忽
蘇斯黑柴邊忽掂？

踢波勁 教波就勁

莫迪 卡迪夫

蘇絲克查都勁

高爾，約基，舒寧咸之後先到佢出埸吧

就係請個除非降班都唔俾獌迷屌死既人黎教.

同埋董士會易控制唔會燒埋自己個疊.

係咁撚勁就唔洗做後備殺手啦勁

曼聯名宿top 20都入唔到啦

咁點解唔請傑斯，史高斯，堅尼果d?

依家呢隊曼聯根本冇人會想黎搞臭自己個名
有排重建

等人地跑到無曬力先偷雞入波
鼠輩所為

個陣一d都唔差喎其實

樓主黑人黎,智商低D,佢睇佢平時踢波就知啦,大家唔好怪佢

傑斯教緊國家隊

搵曉士布魯士嗰 d
又係名縮又有經驗

得閒可以落場代替lkk

教挪超莫迪勁有鳩屎用咩？

是但啦，咁求其揾個得閒既黎學教囉

收嗲啦

2&b 都勁過佢la

呢句真

曉士啦
護級唔洗

曼應同c丹傾過季中唔會來下季有得傾，咁搵個唔駛同蘇斯克查簽長約季尾就走＆平
蘇斯克查屬曼元老級星希望攪返掂個更衣室

堅尼已經證明做領隊唔得,教波生涯都完完地啦

搵普巴教啦 反正個個睇佢頭踢波

樓主。。

講後備入波nben都勁過佢啦

係，佢係法國都做領隊啦

條童顏佬點治到普巴

咁又吹大左

屌00後就收皮啦 做好功課先開po啦
此po已完

Btw佢係代架咋 季尾完見到隊波咁廢仲唔走咩

識入波仲唔掂？佢同恩沙基都係典範

我估試埋普巴依半季，打唔起唔得的話下季應該賣走佢拎＄比新領隊組軍

咁真係好廢下

應該係地府請返畢士比上黎教

佢有排都未到恩沙基果班啦

而家似Mr. Bean

Inzaghi: 320場入130球 (Juventus + AC Milan)
Solskjaer: 235場入91球

入球率差少少都未夠班？